訓左無睇 幾時出airpod pro

10月定下年

上年咪出左樓主訓左幾耐

醒啦樓主

2啊

坐左幾耐

下年年尾

依呀咦呀喲?